{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_035011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.koreasanha.net/san/sangunsan_kbchd.htm'",
        "collectedDate": "2023-11-23",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "상운산"
    },
    "text": "上雲山は慶尚北道清道に位置する高さ1118.4mの山だ。 上雲山は嶺南アルプスとも呼ばれ、加治山と共に最も高い山として知られている。 山頂には岩峰とススキ畑が美しく調和している。 上雲山では一番早く日の出を見ることができるという点で、加治山とは異なり特別な意味を持つ。 山の南側方向を眺めると、ぎっしりとした峰2つが並んで見えるが、これを双頭峰という。 霧と雲がかかると、一幅の東洋画のように美しく広がる。 上雲山登山路は広くて平坦で、登山に便利だ。 全体登山時間は足が速いなら3時間30分、幼い子供と一緒なら4時間30分程度で十分だ。 山登りは慶尚と蔚山の境界から始まるが、雲門嶺を過ぎて村を眺めながら山登りを始めることができる。 公共交通機関を利用するためには釜山から彦陽に行かなければならず、彦陽から清道行きのバスに乗って雲門峠で降りなければならない。 帰り道には三渓渓谷に沿って降りてきて、再び彦陽に戻ることができる。 自家用車を利用する場合には京釜高速道路で石南寺方向に行き、三叉路で清道方向に右折すれば良い。 公共交通機関としては彦陽から城南寺駐車場まで行く市内バスが利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "上雲山はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "上雲山は慶尚北道清道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山頂の高さはいくつですか？",
            "answer": "山頂の高さは1118.4mです。"
        },
        {
            "question": "上雲山の別名は何ですか？",
            "answer": "上雲山は嶺南アルプスとも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "上雲山で一番早くできることは何ですか？",
            "answer": "上雲山では一番早く日の出を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "山の南側方向を眺めると何が見えますか？",
            "answer": "山の南側方向を眺めると双頭峰が見えます。"
        },
        {
            "question": "上雲山の登山時間はどのくらいですか？",
            "answer": "全体登山時間は足が速いなら3時間30分、幼い子供と一緒なら4時間30分程度です。"
        },
        {
            "question": "上雲山の登山路はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "上雲山登山路は広くて平坦で、登山に便利です。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用するためにはどのようなルートを取れば良いですか？",
            "answer": "公共交通機関を利用するためには釜山から彦陽に行き、彦陽から清道行きのバスに乗って雲門峠で降りなければなりません。"
        },
        {
            "question": "自家用車を利用する場合のアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "自家用車を利用する場合には京釜高速道路で石南寺方向に行き、三叉路で清道方向に右折すれば良いです。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関として利用できる市内バスの行き先は何ですか？",
            "answer": "公共交通機関としては彦陽から城南寺駐車場まで行く市内バスが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 373
    }
}